keep on keeping on

Unknown soldier lying on the floor
不知名的士兵屍陳遍野
Explosions forever
永不止息的爆炸
Now you take me away from danger
現在你把我從危險中救出來
We had always covered up your face
我們一直都在掩護著你
Out there who will watch your back?
在那裡誰會當你的後盾?
Because I don't know If I can stay here
因為我不知道我是否能待在這兒

*
Game over
結束了
Now we hate our brothers
現在我們會恨我們的弟兄
No longer can move my feet
我再也無法跨出任何一步

**
But it's keep on keeping on
但是必須再接再厲
And it's I just wanna know
而我只是想知道
Inside it's I don't want to know
其實我心裡一點也不想知道
Over head they fly high
他們在遙不可及的天空翱翔
It's going on and on and on
戰況不斷地持續下去
Will we oversee the smile of love and peace for everyone?
我們會看到所有人充滿愛與和平的微笑嗎?
You can be sure
你可以確定
I'll be back again
我會再度回來的

Broken window glass is everwhere
破碎的玻璃四處飛散
Explosions forever
永不止息的爆炸
Now you save me from oblivion
現在你把我從昏迷中救出來
We had always covered up your face
我們一直都在掩護著你
Out there who will watch your back?
在那裡誰會當你的後盾?
Because I don't know If I can stay here
因為我不知道我是否能待在這兒

*&** Repeat

***
And I remember a long time ago
我記得很久以前
I will be there for you and please wait for me
我答應過會回到你身旁，請你等我
Oh you must believe me
噢，你必須相信我
Better you believe your mind
要深信不疑

**&*** Repeat

Push 914天水圍親子祈禱會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@